﻿/*
* php workshop demo 1.0
* Dev by Tum.
*/

มีระบบอะไรบ้าง
- ระบบล๊อกอิน
	- ล๊อกอินเข้าสู่ระบบ
- ระบบสมาชิก
	- เรียกดูสมาชิก
	- เพิ่มสมาชิก
	- แก้ไขข้อมูลสมาชิก
	- ลบสมาชิก
- ระบบโพสต์
	- แสดงโพสต์ทั้งหมด
	- เพิ่มโพสต์
	- แก้ไขโพสต์
	- ลบโพสต์